贊奴沙而家個樣

認唔到

你個名

世界盃一腳射左比利時去上線既男人

邊腳

低級獌狗一隻

依家踢成點